# README #

Proyectos en vhdl pensados para los kits disponibles en UTN-FRBA

### Pensado para: ###

* Uso rapido de recursos
* Disponibilidad de ejemplos
* Utilización de GHDL y GTKwave

### Realizado pensando en los alumnos de Técnicas Digitales 1 ###

